啱啱睇電視個記者竟然唔知以前電話號碼係7個字

隨着人口的上升和社會的發展，電話號碼又再不敷應用，甚至達到飽和程度。1995年1月1日，又再一次增加數字，所有普通固網電話號碼，一律在最前面加上2字，由7位數字加至8位數字